徐飛鴻風頭火勢重有心情落zoo

可恥

我去搵大隻仔幫手

R咗個女籽fd支紫薄
又幾正
不過佢食5

通常靚女都食紫薄

否

收到風飛紅前排係微信話要爛香港學生grade比人炒左

系

5解釋.

係人係鬼大+識分

唉屌今次真係累撚死

臭雞賣港賊